原來燒山係最大嘅燈

搭飛機去澳洲，天上望落黎，黑夜中好明顯好光，成盞燈咁。後來先知成個山燒緊。
燒山，真係世上最大嘅燈

收嗲啦屌你老母